# Reduce

```javascript

const tabNumber = [2, 5, 10, 33];
 
const total = tabNumber
    .reduce((acc, curentValue) => acc = acc + curentValue, 0);

console.log(total); 




```

sert a accumulé des chose a endroit précis. Le 0 n'est obligatoire mais sert a éxplique qu'ont a un nombre,
 '' pour les string
 [] pour les tableaux

Le + ne marche pas pour les array ont utilise .concat
